面對黑社會，黑警而家唔做野，各區自發組織糾察隊有冇得諗

有裝備有體能又好揪嘅兄弟
又或者識急救醫護嘅兄弟
會唔會自發組織糾察隊（諗唔到叫咩好）
再有呢啲仆街白衫佬一於還拖
保護自己嘅家人
保護自己嗰區
唔想香港變成無法無天嘅地方

推 其實一開始就應該咁做 今時今日已經唔可以靠警犬

推

搜到我個袋有武器就無我拉我啦..

著白衫可能唔拉

元朗好似已經有黑衫軍團還拖

叫民防隊啦

都好